有冇人收到黑豹打黎

早晚各一次 睇黎事態嚴重

個電話連google都無資料 睇黎有WWIII

外星人

男人聲 聲稱priority call

我都收到

訓咗冇聽到

連登仔要拯救世界啦

我想成為救世者
求指教

我都有

Are u hulk?

miss call都知男人聲?

do you know de wae?

有留言

嚟自科特迪亞係有腦啲嘅

Wakanda Forever
Do u no da wae?

留言

我今日都收到 其實有無巴打知係咩電話黎

africa america (washinngton) uk thailand 都收過電話

奧巴馬都有

成日收到 之後fb就會開始比人爆ac
係咁sd驗證碼

我都有兩次 之後blocked

一次

有 聽左陣
個鬼佬好似叫Michael

hello,can i speak to Angel？

打打下機打嚟嚇死

有，我講左句whats up nigga. 跟住佢講左一大輪我聽唔明既野

u smell like ebola

一秒收線，代表乜？

dis is da queen

認實我都有
係咩事

連登咁多黑人？

比返啲野人啦

汎合金

有咁嘅科技仲打電話？

無聽到

佢有無叫你問佢邊個

我琴晚收工返屋企都收到
我冇聽到

琴晚收到最想住嘅地方電話

可能係Michael B Jordan
即係Erik Killmonger

my queen cum

！

Ugandan Bruce lee

可能係黑妹打嚟

Fake queen

GWA GWA GWA GWA GWA ZULUL

就翻你哋程度咋

咁多復仇者上連登

咁你得部電話嘛

我都係 岩岩訓著冇耐就打嚟

連登神探求出動

原來咁多人都收到

唔洗問啦呢個

傾左d咩

全部都iphone

SPIT ON HIM!!!!

Avengers Assemble!

Yo nigga

上星期五我都收到

我尋晚十一點幾收到

我一點幾都收到

Thanos打到嚟喇

我都有，到底咩事

我都收到 響左一下就無響 聽都聽唔切

t chaka幾時打俾我

上面係鬼講梗黑豹
You do not nu de way

聽講係Thanos 打到嚟，黑豹call 緊人幫拖

痴撚線，原來唔只我有

🙅🏿‍♂️

好快就會有人上黎拍門

你地係咪就係黑豹果班臥底
收齊架餐打政總未？係就快口弓

我都收到，都係依個number

其實無記錯
黑豹好似係住瓦干達Wakanda
唔係烏干達 黑豹個地方係虛構出嚟

對唔住我認真咗

Do u no da wae?

do u know da wae

好撚柒

有冇睇變形金剛5，傾電話你一出聲就會比人track到你係邊

我前日都收到，michael啊嘛

Spit one him my brada

收到啊ching

Gwa gwa gwa

d武器送到黎香港

其實係咪關電訊公司事?

瓦努阿圖就有個

收過new york 打黎， 日日都同一個鐘數打黎， check 過係叫人申請綠卡

BWAH BWAH BWAH BWAH BWAH BWAH BWAH

And get this man a shield

阻住我扑野

屌我都有

我都有。。

Marvel 有任務搵你呀 天才！

訓覺冇聽到

唔好意思，係我打錯電話

你地冇聽post出黎把撚咩

You guys stole my vibranium, and you have to pay for it.

I Never Freeze!

你唔講我真係唔知

第二次係凌晨12點打黎
個陣打緊機㩒錯製聽咗
秒cut線冇聽到有冇人講野

聽左都係錄音嚟，係個外國男人係到鳩up

VJ Emmie on the microphone

Expect the unexpectable

wakanda同uganda都唔識分？

仲以為我蓋清係唯一superhero

crazy people

蓋清都扮

同戲份面某一part 咁似嘅

CLS公司

扮一個柒頭

安已不

我得瓦努阿圖

我都係呢個number

先生先生，請不要掛掉電話

有咁多汎合金 仲搵我地？
會唔會想要超合金

呢幾日共收到3次

原來唔止我一個收到 我由星期三到噚日都收到呢種電話，block完一個就到其他國家打嚟，究竟咩事

I draw big pepe

個個都同一個number嘅？
兩次都有留言
一個一秒好似有把女聲
另一個約五秒男聲不過似錄音

我都無睇套戲睇唔明留言，不過唔小心負皮咗

咁多人有

Same
已經再打黎
睇黎已經hack左我

已經無再打黎

LM, 我係阿努阿圖

我都一樣